終於明點解日日都咁多分化港男港女po，原來又係偽女權搞出黎

前半部主要講大陸D女人點樣祟洋祟黑人(呢部分完成適合全亞洲女人)
講班係外國做垃圾既洋人
黎到大陸做土皇帝
D女專養鬼仔
叫個中國男友拎錢同個黑人爆房又有
去做雞搵錢同個黑人爆房都有
明知有愛滋既黑人都照比佢屌
雖然而家係自由戀愛既年代
但都比D質素呀大佬
唔好搵埋D垃圾
見係阱國人就狗衝

而後半部主要講點解會存在呢個祟洋人祟黑人思想
原來係有龐大偽女權組織日日出文呀片呀去洗個D女人腦
再去做扯皮條
講到呢到大家有冇諗起香港有D女youtuber日日係到吹奏洋人
大大聲講港男係垃圾點點點
洋人就一定最好
係呀,咪就係條死肥西陳怡囉
仲有連登月野兔兔、夢露個兩條臭閪
就係呢D偽女權垃圾

講真港男港女各自都有自己既衰野
例如有D港女做ptgf,做雞
但港男一樣有playboy仆街
邊個憎邊個先已經無從判斷
但比人屌個一方肯定會反擊
最後咪又係鷸蚌相爭，漁人得利

一個例子好簡單，我哋講百分比，咁事實上香港男仔平均真係好過日本韓國中國男仔，我唔明有咩好嘈囉 ，係啲港女麻閪煩咋嘛 ，根本香港男仔就好好佢哋自己唔珍惜姐，人地日本妺不知幾想要香港男朋友

女人鍾意白人你要講到去殖民地時代㗎啦，我客觀地分析咁樣講，冇種族歧視係假嘅，根本而家仲有白人之上觀念

所以我冇話你
其實你有D point真係幾啱
好似你話港男性格上平均好過其他亞洲既男仔
呢句話明明唔係港男自己講先既
係亞洲其他國家既女仔講先既
我係講月野兔兔、夢露、死肥西陳怡呢D為屌而屌

真
我見留下有人留言話係五四運動其中既反效果
係唔係大家可以討論下

但係香港女仔話自己好係出自講佢自己把囗 ， 香港男仔好唔係香港男仔講，係其他國家既人講

我去咗日本咁耐我未聽過日本仔話港女好，但係日本人讃香港男仔好就一大堆